有冇人可以同我傾吓電話

做緊功課好枯燥
留低tg我add你

系絲打禾就留

柒頭黎

當我冇講過 專心做埋佢

點解一到夜晚就咁孤獨

八荒兄

你唔係要做人sp個

mozyy00

唔係

Ok

我做

有

冇電話